[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (66) #FLAϟH 泰勝契媽搶唔到嫲哩檬

為大家集氣!!

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

/ LIHKG . August Way /

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

LM！

lm

我話無人食到喎

唔覺唔覺又中咗
泰勝契媽留名

留名

韓餅lm

cls

唔係？定係？ 定我get錯
早訓小隊表示已經合緊眼訓

我笑左

戊部page1都無instruction

曜b西裝踢腿 好型

咩節目？？

請給一頓飯

臨訓前留名

嘩

返工狗同大家講早抖姜巴真係好勁點解可以好似唔洗訓咁

個樣好得戚

早瞓小隊自己要砌靚schedule唔reg咋嘛

早抖！
姜巴係bot黎

喔喔！播左喇？

嘩 多謝老師

啱啱今晚播咗

正式LM完就瞓

頭先搵到呢段片 好中意

即刻收藏左

我有瞓！ ！！！！

佢係一個集團

係呀 坐等中字同大家一齊睇

其實我係一個180磅暗瘡肥婆

早訓小隊✊🏻 早抖！！

係！頭先佢地post 合照喺Twitter就係提大家睇

睇唔切睇唔切睇唔切

好高清！

我睇唔透佢係咩表情....

好喎 幾時一齊睇？

頂笑死之前wanna one珍映都有咁玩過

我諗我係大

疾總

個時腎絲啲後記幸福到隔住mon都滲出嚟呀

Gchi!!!

原來波波睇到咁後期

係呀

南小海外初體驗 巧興奮呀

qq！

balenciaga

帽好過鞋起碼捨得用

新PO留名

虛！

虐！

晶！

禾都係最佳學生

美！

尾！

hihi!

好野等中字就睇

南！

接龍失敗

巨！

唉 散曬

小丸子同虛同步左

又fail

手足情深

撞晒車

JENG

好睇喎！！

黨員同志

得意到呢

yury呢個我笑左

公開處刑

虛

疾總禾bb SG2真係好cute

幾時搵孫新抱

虐

美

佢上外國人節目呀

失敗

餓了

係我喊B豬

你真係推post神器

見到你打都已經忍唔住笑
留名等巴絲嘅偉仔同餅餅後記

疾總?

禾見到啊

尾尾尾尾尾

由頭黎過啦

咸左

眼仔碌碌好得意

好型未得閒睇

又支持我開嘅po

即整一張反擊

你地咁冇默契嘅

尾

正

南

巨

證

禾係最佳學生

毛

成功 同志

咩2c

你估下

好似講緊好嘢

同志認證
歡迎加入具正模黨

等埋中字一齊睇

報驚

想睇

好得意呀虛b

收好張卡啦

係！

娓

lm
上個po留完名之後未追過宜家追翻先

牙晶 ho ball !

蝻

@__RAnPA

cr. rabbit_bao

早誠俊呢個站姐好高汁

打算幾時改名

好靚呀泰勝b
疾總又勁快手！

兩張都save咗

留底張甜圖俾我嘅蘇眉做早餐先
我地下次四個一齊著情侶裝出街啦

會唔會太勁

早晨好眼瞓

懼

留個名先

政

眉清目秀

小強你

Bnm個手勢

嘸

你可以get同款相

成日覺得誠俊好似好懵咁！

咩2c .... =.=

lm先再去追po
好想比碩b瘋狂西面

yo! 2.5年絲！有無遲到呀今日

今日遲少咗

我都想比牙碩西面

碩b塊面細到
白色恤衫 女人既夢想

虎東=我塊面

啊！！！！！！

我嘅

我都係！！！！

我慢咗

upload得好慢………其他靠大家了

photo by. HYEONG JUN

多謝亨俊巴 po我3pick

我2pick
一開始以為佢又po錯順序

我初頭都係，佢post完其他兩大圖我先知係特登

車車唔該著返好件衫

亨俊攝影大師

雖然係02line中最大，但都係小朋友！想幫車車擋住

估唔到玩凹字型

我覺得佢應該似係好活潑果啲 好似vlive入面嘅佢好多野講

我愛偉仔

今次啲相真係唔錯
亨俊叻仔

幾得意

但我成日覺得佢一影相就懵懵地咁

like晒babysun相未？

俾人踢爆咗

其實都係 可能佢都係遲瞓小隊

我精神過佢！

你24小時都好精神呢

Like哂
原來真係好多張冇like

[img]
偉仔愛我地[/img]

岩岩睇返，之前同過你講我都返工飯

唔係架

尋日睇係大部份！

已經放緊先有時間講兩句，岩岩忙到pk

好睇！！！！！！！

原來亨俊影嘅
叻仔

你有bot

小妹刀系

想睇佢啲即影

Mon post嘅見到一陣誤會我真係機械人

終於有新舞台睇！！

Mon po嘅應該本身都當你係集團式

冇呀

禾刀系

打歌唔係停左咩？仲有得睇

輯相好正

等佢自己發掘啦

曜漢有返佢以前嗰種味道

追完喇 但又要走先 有時間再上水

今日goodbye stage

偉仔温度差留名

車車又係呢個pose

第二張真係好靚仔

好想快啲收工

我都未呀

留名！

天天好多男飯

仲有張

係喎 有三成

同呢個po男女飯比例差唔多

好得阿

係！get左同比例

韓文太差 頭先唔敢覆 海南米好多男飯

呢到仲有泰勝男友同泰勝契媽

我覺得唔止海南米 泰勝都似係男飯比例幾高 雖然只係我嘅感覺 因為佢都好得意

呢度已經一個

第2張real q

粗卡

連你刀系member=,=

傻人發現案

呢張好正

拉佢啦

咁快又就爆po啦

란라